哩位阿蛇有冇犯法？

Btw

警察從來都唔會犯法

我知
I mean正常社會下

警察做咩都啱嫁啦，你瞓咗幾耐

原來唔係黎明行動 , 但點解咁快有狗 , TG Grp 有鬼煽動 ?

刑毀囉

破壞証物

暴徒戴晒黑口罩扮警察
請po上藍絲起底群組

is it law enforcement or violence enforcement?

佢吸返啲噴漆入個罐姐

其實你講呢啲冇意義㗎，人地邏輯係中国有自由因為憲法寫咗，香港有獨立關稅因為基本法寫咗，黑警克制專業因為署長咁講

你係冇得同佢討論任何嘢㗎，唔好哂時間啦，呢單嘢佢一係唔尻睬你一係話調查中，完

最多加多句唔理想

聖人都會有錯,但香港警察一定唔會有錯

法官真係好仆街
成日屈休班警犯法